［突發馬會派錢過肥年！！］巴塞主場對中遊廢隊格蘭納達竟然有5倍主勝！！！

Fat fat la今次

B隊

All in

文盲都識上網

真膠定假膠 笑撚左

巴達隆拿

幾好笑

樓主假膠好彩買左5蚊姐

你同佢邊個好笑啲？

屌allin左五萬先見到 發了

已屙煙

1萬蚊注
巴達×巴塞

樓主個名係塞斯拿？

主場輸1:3